公司今日有個黃屍表左態

今日食lunch個時同幾個下屬食飯

有個黃屍表熊話自己係前線

跟住慢慢有幾個人都表示支持

同話自己都有去行，但無咁勇

之後佢地係度傾下政治野

我都笑笑口由佢地繼續傾

聽佢地講話要殺警呀

要人權法通過等等

我聽到真係好開心

食完lunch返到公司

我將公司10年既單叫佢地對一次

要佢地無1030分唔可以走

我真係好友善，比30分鐘佢地坐港鐵回家

但黃屍真係無腦，問我點解要做

我同佢地講，咁多體力搞事ma

我就做到你班曱甴無力

星期六日都要返

我估未來半年佢地都無得搞事了

最後有個黃屍竟然話唔做

但黃屍真係無腦，我話我錄晒你地lunch音

唔做我就無需要比面

會報警(辛苦了警察)

之後佢地死死地氣要做

有個女仔重係度喊

我真係心都涼晒

想搞衰香港呀啦

你咁樣係唔會令到我驚架

0/10

圖都冇張，我話你老豆老母係十八層地獄ot緊都得啦屌你老母

條女啱啱問係咪真係要做晒

香討吹水區？

閱

今日開心，唔同你計

100%真人真事

各位可以參考下

10/10

記唔記得7、8月既時候，臨有行動前一日既連登，係充滿住遊行路線、離開方法、行動目的地既街坊整既攻略、仲有各種各樣既行動資訊整合，所有行動都係至小早半個月搞，有D 活動更加係會根據其重要性去調配，例如我記得葵青區遊行係推遲左成個月的。

反思行動及行動數量

（極緊急！！！）等我教大家點再引發群眾熱情

計你老母，你老母係地獄水炮車呀

可以參考下

我今次都係被動

你可以試下引佢地講

真係好心涼

好快到你了

屌你老母仆你個街剪你春袋長命百歲不得好死

Btw

Blocked

你老母生左好多卵子

今日食lunch個時同幾個下屬食飯

有個藍屍表熊話自己係撕紙狗

跟住慢慢有幾個人都表示支持

同話自己都有去撕，但無咁勇打後生仔

之後佢地係度傾下政治野

我都笑笑口由佢地繼續傾

聽佢地講話要斬黃絲呀

要辱警罪通過等等

我聽到真係好開心

食完lunch返到公司

我將公司10年既單叫佢地對一次

要佢地無1030分唔可以走

我真係好友善，比30分鐘佢地坐黨鐵回家

但藍屍真係無腦，問我點解要做

我同佢地講，咁多體力搞事ma

我就做到你班撕紙狗無力

星期六日都要返

我估未來半年佢地都無得搞連儂牆了

最後有個藍屍竟然話唔做

但藍屍真係無腦，我話我錄晒你地lunch音

唔做我就無需要比面

會報老豆搵仔(辛苦了手足)

之後佢地死死地氣要做

有個女仔重係度喊

我真係心都涼晒

想搞衰香港呀啦

唔想面對現實？

起底->Block

抄夠未

冇是咁的
0/10

Block la block la 你地輸梗呀 曱甴

呀爺根本唔會輸

此po已完。勿推po

100%真事

？面對現實未

點解咁多on9 post

嚇鬼呀大笨象

淨知道樓主想搞衰香港

on9

無聊post

呢啲就故

曱甴成日話咩死左人咪又係9up

認真post

好快到你

香港因為你地衰過沙士啦

叫曱甴真係低估左

曱甴都叫為生存

你地為破壞

點解樓豬要成日作文?

你？

拉

Pull

樓主係咪差佬，俾示威者屌到心理唔平衡要作故自慰?

藍屍於連登出現

你呀爺係共產黨,共產黨係我個孫

沙士中共知情不報

打咁長篇都表達唔到
準備重讀毅進

你老母個閪畀我屌緊
喺連登做藍屍都用下個腦

唔用下*

表熊

唔似係

On9 仔 返香討啦

Hi loser

我睇到啦，黃屍真係無腦

我開post點會無AC

Yes sir, good morning sir

咁9嘅行為都做得出、等天收

唔鐘意就移民囉

大灣區歡迎你

死返去香討baby comdom 出文啦on9

你真係真心膠

起底, BLOCK, 拉

當初國民黨咁勁共產黨點會贏呀

今日公司有兩個藍絲表左態
以為大公司一定係藍底實無事
點知老細聽到之後即刻炒左佢兩個
原來老細一直極深黃不過無出聲

哦

垃圾PO

唔好再推廢po

高汁過你嗰篇

樓豬好波

笑到我仆街

你知唔知你上司好撚黃
今鋪你仆街啦

你老母俾狗屌緊

先旨聲明，這個是正經post
我真係有野想同大家講
等大家唔好盲目追捧呢d所謂既偶像

屌

支持警方止暴制亂

都係提下大家唔好同唔熟嘅人講發夢嘢啫
5/10

啲波台假膠好戇鳩

佢吹下水 撩交嗌 block 左個柒頭佢算啦
點會有人因為佢段錄音威脅到. 下次吹大dY笨. 強姦打劫完又拎段錄音出黎. 無腦藍絲凈係識9up🤦🏻‍♂️

我上司係幫香港人

即係唔會係唔啱聽就去破壞人既野

只有中國人文革先會咁

重以為自己好正義

以為自己好威

笑撚死,羨慕

已面對 又唔係我要對 關我屁事 你中意點對你下屬你嘅事 你中意嘅佢去撕連儂牆都仲得

我都想講

今日食lunch個時同幾個下屬食飯

有個藍屍表熊話自己係撕紙狗

跟住慢慢有幾個人都表示支持

同話自己都有去撕，但無咁勇打後生仔

之後佢地係度傾下政治野

我都笑笑口由佢地繼續傾

聽佢地講話要斬黃絲呀

要辱警罪通過等等

我聽到真係好開心

食完lunch返到公司

我將公司10年既單叫佢地對一次

要佢地無1030分唔可以走

我真係好友善，比30分鐘佢地坐黨鐵回家

但藍屍真係無腦，問我點解要做

我同佢地講，咁多體力搞事ma

我就做到你班撕紙狗無力

星期六日都要返

我估未來半年佢地都無得搞連儂牆了

最後有個藍屍竟然話唔做

但藍屍真係無腦，我話我錄晒你地lunch音

唔做我就無需要比面

會報老豆搵仔(辛苦了手足)

之後佢地死死地氣要做

有個女仔重係度喊

我真係心都涼晒

想搞衰香港呀啦

我唔會做呢啲公器私用

你係咪思覺失調？你明明係年過50既信鴿，日日坐係pantry屌呢個世界唔比機會你，你邊有咁大權力比嘢人做，咪L玩啦

樓豬提緊你地咪亂同人講發夢啲野呀
仲懞盛盛屌9樓豬

以為是豬腦

又開膠post

做得好

又係波台狗

錄音唔做得呈堂證據
藍屍冇撚腦
作故仔做下research 先

拎綜援公屋仔學人扮老闆

文革有咩問題
你咁講法帶批判意味
簡直大逆不道

好懷念 好似以前屌尻00後啲po咁

文革都無問題

咁殺晒你班曱甴都無問題啦

人係藍 腦便殘 下次作好少少 0/10

拉

blocked

.

準備收工了

個幾條友重做梗

不過阿爺會出賣你哋

大家請善用不推文回覆

起番樓豬底睇到佢都有開post提手足同比意見要點做 樓豬似係發晦氣

仲有人玩膠
話波台係垃圾真係冇撚錯

警世
唔好太信你嘅同事，同枱有一個藍絲督灰就奶野

btw 拉

其實樓豬都係提醒下公司同事真係信唔過姐...

返香討啦戇鳩

香討飛機區

不推文

就算係真事又點，Then?
有heart嘅你班下屬做完啲job都會照出啦on9仔
你有種咪星期六日24小時mon住班人囉

On9樓主

膠post

又係啲波台垃圾狗玩膠

呢個時勢仲出玩膠 po, 有時間推下 d 有意義 po 好過 la

值得參考！手足要記住！

仆街

起底
樓主係終極分化撚 休息撚 社會廢物

我識樓主真人
佢揸白卡 唔好怪佢亂噏

Blocked 咁明顯
正

樓主真係應該係啲無女廢中
無錢無女無朋友無理想無人生

支持樓主止暴制亂

做故仔都比啲誠意
個排版睇撚死人咩

屌你老母死黑警
樓主去咗邊阿仆街

唔明樓主開呢d post 係咩心態

On9當有趣

樓主雖然係玩膠
不過的確係需要警剔下各位唔好咁隨意公開自己身份

哈

拉

支那豬咪改日本名啦

用下個腦啦衰過沙士
你老母生左你就真係衰

多謝提水，可以用同樣方法對藍絲老細

【求援國際堅守自治維園大集會】
日期｜11 月 02 日（星期六）
時間｜3.00PM
地點｜維多利亞公園

好耐冇見

不推文回覆好好用
有村架純係雞

卡勞hi

樓豬成個acc唔洗要

自己單機一世啦

笑死人啦

其實唔好彈住先，個個都要睇，因為每間公司都有好多偽黃，所以…

發夢嘅野留返發夢講

真手足從來唔洗自認，你企咩位，你幫手做咩，你嘅態度都會幫人幫你FC到，我實在見太多人講多2句就話我係XX師，我係前線，我係勇武，今日滅左幾多彈，今日比狗咬…唔該各位，未肯定對方同周圍人可信千其唔好自爆

曲線提大家唔好亂講野呀

樓主幾時比人炒, 垃圾

Never

哈哈 正常人扮痴線佬喎....

老鼠！出離解釋一下點解要做雞！老鼠！

你抄人先喎，老鼠！

0分重作啦，邊有藍絲會叫黨鐵架
黃還黃，咪玩膠啦

你記唔記得你老婆十年前同我上床，你仲系隔離好興奮咁打飛機？

請善用起底功能
拉

你隻老鼠咁鍾意作故仔，不如你講吓你老婆同我上床大戰三百回合既經曆啦。

我記得你隻藍絲老鼠十年前嗰陣時又醜又自卑，因為性無能所以成日要約我出尼插你女朋友，幾乎每個星期天都要插一次，你仲要好開心咁係隔尼打飛機。

樓主

老鼠！
十年前見到你就知你以後一世都要住劏房架啦，無諗到今次見翻你，你竟然折墮到要訓天橋底。
希望你早日脫貧啦，老鼠！

假膠唔係問題，唔好笑又on9個下先係你問題

可惜全部都只係幻想

少年，你太年輕了。你以為這個論壇上真的有那麼多人回覆你的帖子？其實都是我一個人回的，不然我再換個ID發同樣的話給你看。

捉到隻老鼠女，點處置好。#人一藍，腦便殘。#人一藍，腦生癌。

睇頭2行已經好悶睇唔落去

0分重作

有村架純係雞係公廁

傻屄玩膠好撚好玩？屌你老母臭屄

樓主，不要放棄治療
依時食藥
你還有機會的

乜料

聽到殺警都咁開心
一睇就知作野
正常邊會咁冷血

廢人出廢文

快d炒左佢佢篤你個名岀黎，自然有好多人想幫襯你

我個名

咁又點？你真係好on9

有村架純係雞係公廁
個個都上得
淨係唔俾你屌

假膠

jm9

恭喜獲得vip權限:

單機模式

波台狗唔洗理

你老婆晚晚比我屌到出曬水呀

起底 block
五毛嚟

有村架純真係雞來

On9 jai

B仔食唔食旺仔牛奶QQ糖呀

樓豬應該係曲線提大家唔好講夢境姐

拉
On9仔先推弱智冇用post

好多人都唔會咁仔細去研究篇文咩意思
等於冇用
再拉

好爽 南京大屠殺殺咁多支那人

睇見佢地堆埋一大堆屍體鬥殺得多真爽

不過唔緊要 日本大帝幫你中國婦女生返一百幾廿個

我諗你媽都係慰安婦後代

話唔定你都係其中一份子

咁都上熱門

Cls 舊時既連登係咪返左黎
Btw 不推文 112維園見

不推文啦吊

屌你老母

你老母係有村架純

過份左啦

拉
咁都上熱門

之後再上黎開po係咩心態

樓主是咪戇尻

Lm

樓主無用vpn幾耐？

pull

做得好 等班甲由日講夜講驚死人唔知咁 g持樓主

笑到 五毛錢咁易兜架咩
零分重作啊dklm

波台狗又派膠

呢個時勢仲開膠post...

垃圾

多謝提醒我哋唔好喺未摸清大家個底嗰陣講發夢嘅嘢

哦。

番到公司開遮

然後發現公司地下好易跌低

不推文回覆

哦 拉

我係樓主下屬 我可以證明樓主冇亂講

腦殘 0分 就重作啦

又係你呢D廢人係到浪費網路資源

算啦各位，咪比佢威返次，出街咁串小心比人私了

????

支持

完全封鎖「有村架純bb豬😘」後將隱藏所有該會員的主題、回覆及被引用回覆。

好多新會然 直必腸

波台狗到今時今日都仲要搵呢d派膠
單機把啦

無聊post拉走

blocked

拉
竟然有呢啲po喺熱門出現